就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡

到處也是彩色 只因歲月印有你我的足跡
情從未變 歷練了多少變遷

還記得 當初的手臂 滿載了浪漫與歡喜
好比櫻花盛開日期 我會替你統統儲起
願你沒有牽掛遠飛 在地平線上也有我為你打氣
去吧 我會永遠珍惜你 直到下世紀

咁快負皮

放心我正皮返

好波

你都好波

波台高質黨

我

十卜拿子

多謝

夜喇

和雲格走過每天~